大馬亂倫性侵案愈加嚴重 官方討論「閹割刑罰」可行性

▲馬來西亞砂拉越州擬通過閹割刑罰對付性侵者。圖為閹割示意圖，與本文無關。（圖／CFP）

國際中心／綜合報導

馬來西亞砂拉越州近2年的性侵案愈加嚴重，其中以亂倫性侵案有明顯的增加趨向，最小的受害者甚至僅有3歲！砂拉越州政府11日在砂拉越婦女與家庭理事會會議上討論兒童性侵問題，考慮以閹割的刑罰來對付性侵者。

據《東方日報》、《星洲日報》報導，砂拉越「福利、幸福社區、婦女、家庭及兒童發展部」部長拿督斯里法蒂瑪愛都拉（Datuk Seri Fatimah Abdullah）表示，她注意有民眾在臉書建議針對亂倫性侵者採取閹割刑罰，因此該部門會與相關單位收集資料與分析後，再商討目前的司法制度及是否適合對罪犯落實閹割刑罰，「如果要閹割強姦犯，就必須在法律上修改」。

拿督斯里法蒂瑪阿都拉指出，為了能更全面打擊兒童性侵問題，該部門正在收集民意，擬將推出受害者支援系統，以協助受害者能透過正確的管道向相關單位求助。她強調，亂倫性侵案屬於高度罪行，近親亂倫是完全不應該發生及不允許的罪行。

根據警方統計數據，從2016年至今年9月6日，砂拉越警方共接獲28宗亂倫性侵案的投報，單在2017年就有15宗，其中受害者年齡介於8歲至19歲，涉案者以父親佔居多，其次是叔伯、祖父、繼父、兄弟等。而在2016年的亂倫性侵案中，年齡最小的受害者更僅有3歲。

垃圾國家

邪惡的回教國家

on 9耶撚咩事咁開心？

J頭犯事J吊頸

同性戀都應該要閹割

不如直接死刑la,提法案個個肯定係女人/弱智

生不如死先算最大懲罰

印度更需要

而家討論閹割刑罰通常都係化學閹割
就咁打支針
不過我覺得物理閹割阻嚇性會大好多
最好淨係切碌棍唔切揪野
等佢繼續產生雄性荷爾蒙
想搞野又無旗可扯

之前印度有單姦左人地個妹
跟住村民開會決定佢攞返自己個妹出黎俾人姦返
某程度都算公平

火刑

閹完攞去浸酒

咁就要切柒煲湯
煲湯
煲湯黎餵狗

自己享受 個妹受罪

見到張相都陰陰痛

判錯左點算
係咪駁番？

駁返2條

係咪冇聽過化學閹割

係咩無聽過阻嚇性？

斬碌尻落來，塞落個罪犯個口度

我睇唔到公平

唔打麻醉針 就咁剪

化學閹割點都唔夠物理閹割咁大阻嚇性

最好仲要閹完，喺個犯嘅身體明顯位置整個 LOGO, 等D人怕左佢, 鋪頸唔歡迎佢幫襯, 要佢生不如死

希魔撞正殺人狂

有必要

Just do it!

係好事
但同時要解決兩樣野

1) 點防止錯判?
2) 女人強姦點計數?

個強姦個妹係無辜㗎

如果發現判錯點算 化學可以停藥 切左就真係切左 冇得番轉頭

不如塊面寫強姦犯la

如果勞資糾紛點算?

bob叔

女權社會先會屈人強姦

點錯相點算

駁唔到

哩個新聞令我回想起人型蜈蚣3被人切袋個囚犯。

失眠

睇字都覺慘

可以繼續指插犯案

我都想講，萬一捉錯人都有得救返條j

好彩我唔係出生係嗰度